有無玩開busking嘅band收留下女vocal

如題
本人 20 絲 vocal
有busking經驗但因為舊bandmate太忙放棄咗一齊busk
招有busking 開嘅band收留下我
想keep住每月busk 一次
有意留Tg 詳談

平時喺中環碼頭嗰邊玩開牧童笛

join ?
音樂無分貴賤

20絲
連登狗公全面進場

未busk過但缺vocal,有無興趣夾下

Tg?

1 guitar 1 cajon 1 keyboard all boys

有冇demo?

Tg 傾？

winterjai

Push

我同另一位盲嘅傷殘人仕,逢星期六日係旺角恆生銀行一帶有玩busking。
我負責彈結他,你可以訓地唱歌
有無興趣?

推～

自貼左先再傾其他

招唔招sp